除左返工返學返教會外手足們用咩途徑識女⁉️

❓❓❓❓

v7食人妻

係街識

因為樣嘅問題

一定係，再加上可能係你問嘅方式唔啱
BTW你可以去老蘭

何仔

Ching點開口架

去女廁就識到

冇
順便係呢個post學野

玩活動 返工之類

義工

除左返工返學呀盲毛

Ching有冇教學🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼

成日去公司義工隊但都識唔到

公司義工隊咪又係公司d人

屌嬲🤦🏻‍♂️

ching點解唔考慮教會？

我同女朋友用APP識

遲早分，祝君好運

不了，次次都畀班耶撚煩😑

囡啫

你正正常常行埋去
要比佢feel你係好真誠
要笑 但唔好笑到勁猥瑣
同佢講 可唔可以同你做個朋友 ？
10次入面有4次到會成功
失敗可能係佢有男朋友 或者其他原因

利申：170cm 四眼肥仔